賓州同內華達做咩咁耐都未開票

等咗幾個鐘一直都係6X%

應該唔會再有update架啦今日
今晚早d訓聽朝早d起身睇啦

因為佢地唔可以今日公佈結果, 有票部遲開同遲收, 法定過咗個時間要聽日先可以公佈

搖擺緊

原來係咁
唔該晒

停止點票根本係作弊

方便影子政府做嘢

支共未造夠票

香港冇勞工權益人哋有
屌你

香港時間聽日？定今晚？

我諗應該係今晚